【I/A】 PES 2019 mobile 12月更新 （65）

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

留名

打4星?

OK 4星

gogo

連唔到?

250條on9走去剷射

最尾以為你掂到

剷草皮

仲黎唔黎?

ok gogo

新手留名

後備龍上晒身

今埸我d攻勢極有威脅
不過入唔到波

仲打唔打

最後一場GOGO

go

撲左7下

屌 on9放題防線

我feel到你應付我d反擊時好吃力

條防線同你D人平排既 無得守

btw今日好精彩
下次再打

中場3件唔前插走位就永遠都控唔到個波 一鳩傳比前面比人截到就實比施蒙尼爆邊

我睇到都笑左

我覺得你轉打2dmf會好d
中埸無咁易穿

想問 4星 巴西 法國聯賽 LWF 係咪會必出尼馬

新手留名
課左27k coins
預備2019 一開就轟落去好唔好？
而家用緊垃圾隊

LM

如果要合麥巴比 我已經有 4星 速度 同 法國聯賽 仲差邊個先100%合到？

CF / PSG 四星

又可以雪

其實金章安衰乜?

樣子

佢同迪馬利亞 都一尻樣
唔想用

只可以講
同一位置有好多比金章安更好既人

有隻35lv

想問下如果有啲經典球員e.g.施丹，舒夫真高，恩沙基嗰啲，已經做咗教練，係咪一定唔會用legend球員身份喺隻game度出現？

可以參考PESCManger
Pescm 有既 pes 2019遲早有

k社買到license就會有

唔會合到

咪鬼笑人喇

發現打pvp
十二碼射中間最好
d人實左右撲
但無人會守中間

一係入，一係唔入

5星合到
我試過

pvp射中間入機會最大

都係嗰句 4星合金 5星合黑

絕殺
華d扭過哂 準備射空門一刻feel到對面好灰

樓主弱智

今日有場絕殺左件九百幾分日本仔慶祝狗 又係華d入 stamina高後期真係見真章

慶祝狗好on9
巴打你an定ios

ios

高華錫係咪廢金？

yes

你弱能智

條友邊位黎
無啦啦入我地post

匡智院友偷走出黎

一陣p唔p陣

我隊4星今日打活動 比人屠到仲未過第3關

好喜歡他

呢隊辣殺4場90分鐘都打唔完

過到未

希古恩倒掛

兔巴又叫春 依家D後生仔

點解覺得你呢張圖既視角好似唔同我地普通個D咁

an 機唔同啲? 咁係好定唔好

我都係AN機WO 我無覺得好定唔好既 純粹覺得有D唔同幾特別
不過可能我錯覺喇咁

Replay 個角度次次唔同既

jonas 定 沙基利 勁啲

送fifa18比我

Jonas俾我食左，太多呢類型球員

我都中過幾次
食都廢是食
直接賣 600gp

90分鐘被追平再絕殺 開頭仲要輸咗球鳥龍 唔知對面咩感受

an

960 842 743
來 我地打埸

好 但我應該好廢 會比你奢 玩4星定5星

4星啦
game姐
唔洗咁計較輸蠃

okay

gogoog

again

爆炸頭好正

我第二埸變陣出擊

塞住咗中路 發揮唔到 第二場比你小勝一粒 兩場爆炸頭都無頂波咁 成日交錯波

勝負唔重要
again is ok

再來 我要爆炸頭入波

再嚟?

夜d先
電話得番6%
巴打踢得唔錯
4個cb都好硬淨

比你入完第一球太急亂傳 跟住輸多粒 我唔識進攻 進攻都係鳩傳鳩斬

iOS pvp 591918804

3

Invite me

新手刷唔到全能王

咁係因為你重用費蘭尼姐
所以要斬

One more 3 star

全能到仆街好廢架wor

斬波勁 記住要抽埋lkk

有兩隻lkk

分隻比我 我想要

有啦 傳波好9廢 要鳩斬不如出KDB打前

屌 又唔記得想合哥利斯馬

我有隻60lv lkk同30 lv lkk
好岩你駛

K社會派俾你，唔好強求就得

1830 繼續

左翼丙朗 右翼猴王 中鋒包皮lkk 如果有lkk 真係fit 到

有乜咁fit 好鈍

鈍係咩意思? 玩碾壓對手 鈍又怕咩

用so9好過啦 或者C朗放中間 進攻仲順

中間放奧巴狗最屈

係 K社一撚定收左錢 D能力on99

我街埸對住d 900up既奧巴狗
次次都踢到世界大戰咁

Ok

最on9係 奧巴狗連頭槌都有

跳得 頂得 有射術 99速 187高 K社你老母自己破壞平衡
仲有lukaku個90幾碰撞又係假既 9其搵件瘦撚中場 都撞到佢訓低碌兩個圈

唔落剷都唔得

防守佢AI天生有缺憾 企到開一開咁 現實有幾何中間直爆入去

入唔到 做嘢果度收得好差 夜d再玩 sorry

連續兩場對面投降
load出去hand機當我輸
想刷下gp姐
btw施蒙尼個陣玩進攻唔知點解好似唔多順
一轉用防守搶到波分邊直去順到無朋友

斯蒙尼個陣有時會失靈，唔知點解
呢排轉用阿根廷國家隊個陣解任

輸三球即走game
重要當我輸

yes 我成日都係咁樣無啦啦當我輸 好撚ON9

阿根廷個陣出咩人?

音樂比利

我覺得BEBETO 用落無乜用

條友好鬼勁呀，傳得射得

講到我好恨咁

PES 20 25古圖能力值會有幾多

any pvp

冇人叫你出盡奶力玩

按konami超憎皇馬嘅方向 應該nerf到卡利奥斯咁就差唔多

點解話佢憎

邊有憎 賓周馬 巴利 咁高rating

感動既係 GP中黑 終於唔係中賓周馬 梅頓斯
中卡叔了

有無AN 機打場三星

要夜d喎

賓周馬我反而未中過

E隊 大家點睇

Up唔到圖

係咁上傳失敗

手打啦

終於up到

五星？

我本身無打過線上個個

960 842 743
AN

加左

巴利 細哨 so9 羅馬利奧 哥斯達

點放好 433

中場 我重有普巴 高基 保連奴 拉傑錫迪
e d 得唔得

PK頂空氣式自殺後防

後場除左華拉尼 重有邊隻cb 好用

銀波卷中雲迪克
又可以突破喇

係咪會長期狀態A

唔理喇
下季靠佢carry班雪糕筒

班友冇突過既

抽唔到 又無合過

宜家新ac無波抽

Pvp last個場贏緊2粒但後防派膠 比人追和 好彩下半場閃電入2粒 贏返 終於1take過到

想問你地用錢抽人多定係拍賣買啲球探返黎合

抽GP刺激好多

但係成日抽到啲銀波就想死

以為中銀 點知chok去隔離粒黑波

我都試過 但係一時時 其實係咪冇技巧抽 鳩停

係 純粹講運

聽講19更新會冇魯小白同伊巴 真定假
好似最傷係啲有巴西蘇古迪斯 個傳奇醫生 既人
19冇佢版權變相只會塞垃圾黑波俾你

有小白 冇伊巴
Btw你講到1999

未必會俾返垃圾，都係隨機派

洛賓派隻迪馬利亞比你

我鍾意天使

我只求唔重復就好了

想要沙拿

派Willian

數一數下季有6隻黑波右翼 其實都係得呢2隻冇咁好姐 其他都勁

包皮 250 依D金波升上黎既有晒啦

佢下季仲要跟 現實黎定狀態 bale收得皮

泰奧雲都好用

依個我都有突破左 不過佢下季RMF黎

到而家都冇屎達寧

好好用 快合

新手冇錢合

只求robben換完可以中包皮
Mane 250 bale都有
Willian真係不了

自膠
Mane lwf

我講緊19冇依個人版權
今年抽中佢的話下季分分鐘冇咗個傳奇球員

啲鬼佬仲課咗咁多金落去抽佢

活動個挑戰3會日太難打，成日入一粒之後啲電腦就好似食左藥咁勁勁多
利申新手巳經輸左幾次比人90分鐘入

打電腦? 臨比人入波即刻熄game

岩岩又抽到個黑波 想問下如何

雪啦

唔明依件2019點解會變左防中

屌 又雪 抽啲黑波咁撚廢既

玩左2星期先得咁 仲要唔識砌隊

比真歷可以用啦

我都有佢
但同一位置太多更好人選
所以我都係雪左

你新手可以用

呢個post啲人只會叫你用c7 lkk auba pogba kante
一廢少少就會被人話垃圾

而家個陣係咪都算可以 繼續抽多啲黑波返黎先

唔好用施蒙尼 阿古路同伊卡迪都好快跑到無氣

咁用邊個比較好 儲錢買先

630管理值既就可以買定先 D陣一時勁一時廢

G. HIGUAÍN 射門: 92
R. LEWANDOWSKI 射門: 92
S. AGÜERO 射門: 89
R. LUKAKU 射門: 91
P. AUBAMEYANG 射門: 87

K社

等更新

新手既我覺得迪甘斯幾好用

再問多次 有100k抽唔抽10k 好

求其啦 留返D錢續約就OK了 合多幾隻妖人銀波都可以

妖人銀波合咗ligt 同本身有嘅Mina only 仲有咩銀波妖人?

一定其他legend咩

10抽10k 又中漢奸 係就比多隻我 仲中咗隻金波1.98m龍TĂTĂRUŞANU 呢隻金波龍好唔好用

邊啲legend好用？
碧咸？ 費高？ 老馬？ 細哨？ 羅馬里奧？ 綠豆仔？ 卡富？ 薛高？ 謝老四？偉拉？ 馬甸尼？ 馬圖斯？ 簡尼？

想要7條煙系列加卡富

抽撚中細哨羅馬里奧同辛尼迪

辛尼迪正垃圾

森莫蘭奴 金波幾勁

偉拉同大猩猩都好用
羅馬利奧同白必圖

我之前遇過一個對手
下下回傳俾卡路士後上勁ban

夢幻組合

陣容點改好

點樣易啲中傳奇黑波

ching 個陣咁勁咪晒命啦

邊度勁？
Online 依然390-450
次次有新仔又要再練過熟練度先打得過
轉個教練熟練度又重新黎過
不知幾希望有碧咸費高卡路士卡富

C7 都擺後備

諗住上半場燒對面體力
65分鐘左右出黎屈佢地冇氣跑

點燒體力法

慮卡古好唔好用？見佢冇咩技巧

係驚度好神，又硬又壯
射波仲90

貼地

ios
通常兩隊都會響7x分鐘都會體力變紅
咁視乎易唔易搶波 踢出界囉
一係45分鐘即換

施蒙尼真係
90體左右翼都60分鐘見紅 70分鐘見底

大戶

你仆街黎 成日想屠新手

貓

lm

隊兩星dream team終於合完

左辛尼右文尼 包皮在腰間 華拿在心口

dmf 高耶迪+barrios

中堅vvd+koulibaly

龍門40歲廢老但龍門數據都有80+

雖然就快更新 但仲有冇位可以執？

除左ajax果個下季92cb
仲有咩人應該而家合定？

講咁耐又唔p場

隻龍

同空龍有咩分別

WOW
k社派兩張黑波卷?

廢黑

Keep呀

個online challenge lag到呢

我600分都打唔贏廢事浪費你地時間啦

打三四百分場箭咀向上神龍黎
有前無後打死擺就
我目標夠刷3000gp就夠

有冇d 75評價附近神龍推薦？
最好19都通用

屌 一出D 熱門既legends 就擺成180隻出黎 睇死gerrard都係會勁多人一個box 又無望

今季差不多齊哂堆黑波，唔抽黑波卷喇
金銀卷就一定抽哂佢

等下年
儲左12k coins

Ruli

屌 大家都一樣諗法 我都儲左12K

有無巴打會抽呢個box? reddit好快就有人Post中左beckham

有邊d legend帶到去下季？

想問如果想開多個帳玩 係咪要del 左game再開過 跟著轉返本身個個帳又要再del 先轉到

IOS? 係要刪驚再開
AN機就可以雙開account

主帳差基文，猴王，普巴
副帳差基文，羊羊

IOS 咁麻煩既 都係算

好似暫時全部都帶到? 除左無左版權之外個D應該都全部帶到 不過我印象中得好少legends無左版權

你老母 用親巴塞個龍都直紅

Zico

係咪bug左？
點解球探出唔比Musa 同 Renato Sanches 嘅

Wa Beckham 必中

如果無睇錯應該zico都會留埋下季

45000 coins 必中碧咸，老馬，美斯，c朗
除番開12000coins 1隻

哪有coins

阿祖安奴

美斯不了

R9 呢？

美斯打ss好勁的

必中奧巴美羊就抽了

屌你K社 玩PVP又要比奧巴狗雞姦

屌你我入波要左扭右扭 控球60%+ 都唔夠一個後場長傳奧巴單刀勁

正路
所以我玩阿仙奴

比佢入左球窄角度揪死角 玩緊科幻遊戲

T9

控球愈耐隊波愈壓上前，貼地

奧巴美羊突破足球理論

對左4場法國

Pvp 少100COins

E個陣要點破
中間兩個快cb
無我論我中場放直線
定翼位傳中
都被e d勁 cb搶到

打來回高速球放大奧巴美揚級數

主攻陷阱

等防中傳失波
打反擊

無錯
通常除非我失誤唔小心拉走隻中堅失位
又或者係禁區兩件撞埋一齊
如果唔係班三四百分通常我前面入左兩粒都仲係0攻門

卡雲尼同盧卡古依兩件成日都扮頂波 森莫蘭奴米7都頂得勁過佢地

又係銀卡中勁中堅 呢個帳好多勁中堅 比隻勁dmf 嚟啦

夠膽就pvp

12月3同12月9會送黑波

夠薑就黎玩AN機LAG機PVP

推上一格

keep到一19先抽 廢事用幾日變金

經過我屌完k 社老母 我近排玩PvP 唔lag

會唔會賤格到有時限

小心到你isp派膠爆ping

咪又係送拉膠 PK嗰D

一抽中美斯

我會中迪基亞同奧巴美楊

雪得

打電腦可以用 打真人LAG到控唔到

同意 我而家都無用佢

賓周馬 金章安 不能再多了

華拉提衰乜 2019全面退化

賓州馬同保方

保方算好啦 應該唔會派膠

冇得單挑雞巴

馬達同咸錫

無時限會留返下季抽 下季馬達變金了

馬達得返81rating了

一陣抽埸?

OK 充充電先

下季抽 中ccc尼

唔出多D攻中陣 依D球員都唔知做乜9好

無得泊大巴

pvp?

4*?

呢場真係痴撚哂線
下半場輸到 3-1
最後反cup嬴 3-5

對面last果球直頭睇哂成個入波playback

牙朗好波!!

okay
gogo

GO

轉下人先 好廢

murel球金球

成日卡掣企左係度 sony機係咪咁廢

我轉陣打先
go?

pvp用拿玻里好勁，輕鬆過晒3關
梅頓斯打CF係咁入波，再加埋前場啲人嘅屈機走位好易拉空晒

盧卡古頭槌真係出黎搞笑

我都唔明KDB斬出黎 佢頭球9X 都可以完美頂空氣

出左

佢有分流

OK

梅頓斯係5星級神鋒黎
後備換出黎仲勁 成隻老鼠咁攝入

等我5分鐘
刷埋牙先

想刺激d就同 ios巴打打啦

all煙都無用啦 佢最尾實有人大你1000

go?

GOGO

打多埸訓

你地用classic定advanced?

爽
都係打多埸

一無左個波就比你中出

4 3 1 2先係我既正陣
中埸逼搶好強

classic

國米個陣黎? 之前用過兩閘好快無氣 守唔到

金波中福仔

唔係

兩閘轉中堅=好好氣

銀波版先勁

2019都好勁

但係巴西C7
Alan廢左好多

我而家打慣4或5星
alan好少用
btw我地幾時再抽埸pvp

今晚可以呀
玩幾星？

金卡rabiot 應該幾實用嘅中場 好似好過唔少黑

我又玩 iOS ？

我想買教練
但係點解來來去去都係得個D選擇
想買施蒙尼既433

AN機

今轉box 抽到基斯文同美斯
唔識擺

定係轉踢433?
我自己打開突擊

施蒙尼唔係442咩？

突擊出摩拉達搭基文

係呀sor
可唔可以話比我聽
可以點先多D教練簡

因為卡雲尼個頭好似勁d
賓斯馬個頭真係

唔好ramos+pique

基7 =萬能key
美斯 ss , 萬能key中場轉cmf

世杯冠軍級後防

日日random
等19 ， 一開服任執

我發現 dybala 打amf 都幾好

2個成日衝上前頂波

Alonso ， howedez, vdj, azp

koulibaly, varane

日本仔將6星弱隊AI改到成隊曼城咁

d兩星隊勁撚過5星隊 都是hea打5*算了

隻驚發生咩事
3銀波中左隻卡雲尼
然後gp2抽中場 中kdb 尼恩高蘭

換季大贈送

頭先係街食飽飯返緊公司，好驚比車撞

點解classic咁難控制傳直塞方向

咁易控到咪個個都ozil

我見人地用advanced 掃一掃就單刀

仲有
Online得我防守先轉轉轉
又唔見我攻果陣係咁

同埋
冇得話要用咩skill扭人好白痴

等19
17-18都係人夾個系統

其實都有umtiti, azplicueta, nacho, marquinhos, d. luiz
但抽極都無LB RB, 直頭擺4 CB

基7真係幾萬能key
仲有麥巴比，到19年就fat fat

隻game 乜料
抽1萬gp 明明中左銀波，突然向隔離跳變黑波

全能到仆街

動晝效果

正前 martial
Lmf: 374
Amf : mata
Rmf: lingard / 爆炸

究竟點樣先可以中黑波
已經幾年無中過
手上全部廢黑

即係可以雪藏

其實 mobile 版
點樣用 ps4版 口 X ? fake 射
睇完介紹都唔識

禁射波半秒內向任何方向CHOK一下方向鍵

進攻方向同射波掣一齊按

6星今日咩事場場都60%控球

一堆雜牌軍

摩佬個陣

19lily

係佢抄利post

順口過ox子

成班利撚係到圍爐

屌中撚左亞古士途
明明過幾日就唔響度

我琴日一抽到就賣左隻神軒

我抽唔到 如果抽到lb佢等下季爆level

4 2 3 1 我覺得好難用
要牛ching先用得掂

等陣玩？

okay
btw可能要12點左右

妹巴

哥迪奧拿改變左pes

6星控球率肯定改左

Online真係好死
個個紐亞迪基亞
中場一定有普巴簡迪
而且前面一定有尼馬

6星最難打今次係車仔

尼馬唔係咁簡單

我清泉黎 隻隻都無

出尼恩哥蘭+簡迪都搶唔到電腦波

覺得佢好慢

好用過d傳控哈比人先

巴打p埸?

@aristo上水揾我

iOS 032545997

上了

我今日仲未on過

你開吧，玩場五星先

我懶得執隊
照用4星打

你開吧

沙拿球單刀

碧基

打番4星?

Ok 你開吧

冇理我

係咁迫搶

繼續

只得一個突破導師, 突邊個好
M. DE LIGT
GABRIEL JESUS
WERNER

有邊幾隻銀波值得一留？
無乜位。連金波都要做導師了

Ok go then bath

Gogoo

gogogo

80分鐘入波仲諗住可以重創你士氣

音樂比利有戰鬥精神頂住

你有咩銀波？

彈左
再入

被迫害0000

等我出番company 你撞散你個奧巴
我要報仇

隻game跑狗太屈機

Go

媽丫
性感後防

成日標波搞到被我one two 單刀

全埸都係逼埸
黎多埸
last?

同牛ching鬥搶波

聽日再玩

ok

巴打對音樂比利情有獨鐘

靠佢carry全隊
仲有King哥

佢隻腳好痴波
好難搶佢波

施蒙尼不嬲防守好 係有時入唔到波

玩慣係咁
我街場成日輸

刷1000好易 始終咁多新手玩pvp 慢慢刷肯定上到
不過冇意思啦，又冇野獎

快d課定等阿祖安奴

乜水黎架，名都未聽過

btw 前排贏左個1200定1300 rating嘅
都唔係話特別勁
只係玩得多 rating高
有時啲rating 8xx 9xx仲勁

推

你仲有興致pvp?
我依家打完tour sim完tour 如果有剩體力先玩下7000gp嗰個pvp

可以合定三隻paulinho/fekir/嗰啲垃圾金波下年換黑波

新手想問個陣仲可以點改

點解無用？

費蘭尼

我意思係突1lv，下年max lv喎
3隻19都好高lv

下年可以用gp升lv？

明白
不過首先要好多GP

即刻又用佢玩下先

睇返慢鏡用手控波

s9+點刷首抽 抽左三次兩銀一金

又J佢

去應用程式，清除數據

一控一射個種功架，仲勁過基奧特

rashford 射波好廢
同埋成班獌都唔識傳波咁

有無人識點搞

無開wifi

我熄咗lte 得了 thx

Online係咪冇得自己做慶祝手勢

發現原來9xx啲人踢到同450啲人差唔多

係咪轉新機
我都係轉新機有
開住熱點or 關lte

yes ar! new mobile

一打online就係咁delay 傳腳波都唔掂 有咩方法解決 打到好撚炆

Online 一定會有lag 當每人lag半場咁打喇，
不過有時對住西班牙文果d就郁一郁都lag，呢d冇計
仲有果班輸唔起成日走場既日本仔

吊 我禁傳球傳撚到變切換都未傳到

我都係咁 之前搞到無心機踢online miss左勁多coins

想問如果我本身呀朗已經突左 又抽多兩隻番黎 想問下季有冇換人

包皮勁左咁多既

體育精神A 好少會撞到lag 9

真係好撚勁
pvp成日邊跑邊扭過哂兩個中堅再死角入

lag狗唔算多 通常輸lag9 一兩粒我就掛120秒之後走場

我就係想換牙朗
你就多到唔想要

奧巴美揚 又改勁左
同中堅平排

牙朗個必殺頭鎚好似冇左

巡迴賽最後一賽巴塞條後防真係好慢

Skip左冇打，打到1萬 拎3張銀波卷就算

拎其中一隻 食突破，下季就有兩隻Max級既牙朗輪流用

Hea 住打了
都係呢兩日打1X場左右
之前尻hea ，解pvp 任就算

但都儲到呢堆過2019

都就到2019
會唔會出番g8 , 同 史高斯 復克

想要kouli，manolas，vvd。抽唔抽呢個pool好

allin

有碧咸就心足啦

屌你emily中埋beckham? 打死人咩

冇呀，我叫牛佬心足姐

痴線 如果你中埋beckham我真係ac都比哂你幫我抽g8

碧咸傾盡幾次coins都唔中
下星期改版，大家都係留coins啦

三隻都頭一個月抽到

改版希望又有legends pool 好似之前7隻中一隻咁

儲左1700coins 等十抽保底黑

之前用荷蘭 打活動
成條防線由雲迪積克 撐起
前面踢迪比同 隻巨人

45000 coins 今次實中

好想抽，下年變哂黑波。不過而家抽又好on9

是咁的，迪比....
見摩佬賣左，睇死佢上唔番金，跟手好似比我賣左

咸魚翻生

祝巴打好運

2018/12/13 星期四
2019

置頂：
2019 暫時最勁陣容（推測）：
CF : 包皮
AMF : 古天奴
LWF : 辛尼 （後生過尼馬）
RWF : Sterling
Cmf : 普巴
Dmf : kante
Cb : 史東斯，VVD, 華拉尼，manolas
LB : shaw
RB : kimmich
Gk: pickford

史東斯勁？我仲想賣

邊忽勁？睇能力一般

Luke Shaw勁？
好彩冇賣到

最勁兩隻中堅我估係VVD 同羅馬manolas
Stones 嫩口 高lv
華拉尼9成改弱

後生高lv
銀波都幾好用，踢落似銀波carlos

見證第一中堅既換位，好唏噓
2016 拉莫斯
2017 保定
2018 基亞連尼
2019 雲迪積克

辛尼，Sterling ，包皮三叉戟都好好j

VVD 2018其實都已經屈機

後段先改勁
中前尻尻地

佢成日陰D陰D改

黑波神鋒： 卡雲尼，奧巴美揚
黑波萬能key : 基沙文 ， 迪布尼

明顯睇到佢走位唔同左

2019 同2018 其實一樣
Scripting :球員既movement 其實一樣
只係engine 唔同左，靚左

近期打左十幾場6星，發現佢刪左6星必入scripting

2019 所以會冇scripting

佢大方向 都係 增加控球率
反而少左scripting 呢下幾好

2019 遊戲速度會改慢，會更易甩腳

唔得閒，夜啲先

更加real 更加skr

咪撚睇慶祝

今晚玩?

2019有得按慶祝

今晚再算，要訓定起身睇波

有五隻， 但點解唔係De Gea

老

Donnarumma？

仲有Koulibaly被debuff後重係幾勁

我要卡富呀
俾依條意甲肌肉佬我做咩

羅馬里奧 費高
細哨
碧咸
卡路士 卡富

2/6完成

想問包皮即係邊個

忍者龜

m記走餡

mbappe

古天奴同美欺都係假翼真攻中 踢翼節奏慢勁多

中場人選

Savic好似會remove

9.8k

仲有呀

計計下主帳都有50幾隻黑柴

中左 老馬 要突破了

anyone pvp

我受夠了online mode
啲人硬係可以原地用身位護波 就算你按實逼搶制都只可以痴住佢 但死都掂唔到個波
45 90分補時一定被入波
我傳就啲人擋曬 直塞就一定俾人地追到
人地就可以禁區內來回短猜 再短傳俾另一個射空位
直塞就俾你爭贏 再搶波 你仆曬街 唔吹 兼人地單刀
人地響你半場猜 你係轉換唔切人就俾佢地傳下傳下打入禁區
次次70分左右紅體力 人地仲有大半條氣

穿檔係打通曬我後防 我穿檔就送波俾人地
我就算想傳控都成問題
屌 手制黨大曬啦

仆街

係呀 7百幾分都已經響度屈身位 屌你老母

紅字我之前都係咁
自從識玩知道應該幾時短傳 幾時長傳
換走班慢到仆街既垃圾
你講既問題就消失哂

雖然仲係成日傳錯波比人

原來七百幾分

因為七百幾分啲人太勁刷唔到3000gp
我手動刷返落400分享受遊戲

死仆街日本仔
Keeper開大腳 我cb同對面st爭頂 st頂贏咗俾佢中場/另一st 而我個cb頂到碌地仆街
跟住佢一野直塞 就入一粒
屌你老母次次都咁

屌fekir個球會同ss都幾十個人爭住bid
點合啊

用手制囉 同屈普巴簡迪 nigga
我啲人仔俾佢撞低 跟住跪地雙拳打地 但後防已經返唔切

我450咋屌你老味

拉膠加拜你

傳控 猜波

已經全部全部拉後同加速跑去自己禁區

壓星啦

第一個月已經8xx

進攻試下唔理輸贏 忍手盡量唔用加速制 玩多啲轉向(無論轉10度同轉180度都係轉向) 唔一定下下one touch pass 練返起碼十幾鋪 你就可以開始get到你上面講嗰啲對手做嘅嘢

Park the bus

如果冇紅牌

Mina 都要紅得張黃加12碼

Again?

其實幾時先應該用空中傳波
成日唔知點用剩係識地波
classic傳波拉向上下左右又有咩分別

你同上面兩位巴打打完包你識

有無An pvp

屌 隻卡雲尼玩咁鳩多場都仲係得75熟練

hi bro
打唔打埸

前面人多既時候空傳
前鋒矮仔唔好空傳

空中傳波破迫搶時用
空中傳波拉向下/左/右唔知有咩用

屌 一到下半場60分鐘
個個直塞cb都唔夠追
我屌你呀
盧卡古 尼馬 洛賓 追閪呀

我踢兩隻防中
一隻kante
一隻用緊saul

最近抽到 Paulinho
M. Dembele
R. Barkley

洗唔洗換走saul 佢

左右落西

保連奴

等我5mins
刷埋牙先

以前下半場我會換兩隻中堅回氣

cb要走內線包位
唔好好似david luiz咁衝向son度

5

check左，其實一樣
向上/下/左/右都係普通高波

我屌你臭閪咩 人地傳中我拉莫斯心口控定 波都未掂地盧閪古就凌空抽入？
屌你齋按加速都追唔上屁馬
我屌你老母

cmf?

都唔知你嬲what

人地直塞可以穿半場 我直塞俾半場後美斯 人地馬些路預判波路截波
我屌你老母臭化閪呀

連續輸十場呀屌你老母

可能你傳波時機唔啱
多啲回傳拉散對方啲人啦

辣殺奧巴最後一擊，9碼都射唔入

go?
4星

幾時同我p
用433

屌奶星 1場 快

有無咩銀波必留？

again?

GOGOG

一齊玩兩星屈新手機

第一球華D引走你三個後衞夾擊
傳俾 沙拿單刀

頭先摩佬打電話黎教我點出陣 黎多鋪

無氣守了

Mertens全能到仆街

有無得較細粒啲制
防守個陣都睇唔撚到啲人仔

絕殺

哭了 有黑哨

90+5 murel 個球2碼被擋出
90+7 華d絕殺

屌啦星金波抽極都GK
我下季有6個黑波龍
屌你老母

其實係咪肯定下季可以3黑換任何一個黑波
廿幾萬GP投資落去無哂就慘

十場好小事姐巴打 早兩日我internet神神地 我連續5場都lead 2 球以上既情況下斷撚左線 由大勝變輸

VVD助攻得手

想問下d 3星導師keep唔keep到下年

下季黑波冇咗馬治斯奧？
咁我用卡斯米路/保連奴/費南甸奴定koke搭普巴打中間好？
利伸：用緊施蒙尼

無啦 出局機會好大
拿玻里都唔惹少
有黑波神鋒-梅頓斯

如果19黑波變咗金波 會唔會有補償？

巴打覺得呢隻game課唔課金好? 頭先單抽250中黑波亞古路 成個陣終於有隻睇得 同埋巴打點睇jose callejon 係咪廢黑波?

我想可以係固定較粒制大細
唔想用移動

唔駛課金慢慢玩

安76都大功勞既

好想十抽2018

你記住10幾日後2500金可以25抽
咁你會識點揀

好彩你話我知

你見佢地留咁多金就知

新手黎講 抽一次25抽球員夠唔夠用?

而家咩陣容

極度懷疑25抽包埋白銅波
因為而家白銅波唔再限20lvl
佢將抽波數乘3
其實而家機率除3 岩岩好塞白銅波入去

黑色得亞古路同jose callElon

有亞古路就夠喇

課左有得用美斯

2019，150coins 1黑
黑根本唔值錢

唔一定剩係玩黑波既
雖然唔知下季點
但新手我主要玩兩星 一隻黑波都塞唔落
上面班老手就玩3-5星

2星場無咁多屈機老鬼

點解150 coins一黑

姐係一抽25睇有無正野先算

應該係100金一抽

1000金有10連抽，如果佢冇保黑就揀單抽喇

拉素都remove

其實2-3星先多老鬼
識打一定打4星-5星

4星可以食3星，又有金黑頂下，你出到alison,kouli,vvd,奧巴 都夠做
又可以打5星純黑隊

呢隻都見無乜人用，又多隻放雪櫃

幾勁

4星我用費蘭尼打CF都連勝上到7XX分

因為一定冇老手玩4星
一係5，一係2/3
4多數係16-18歲嫩口個批

正 兩粒金波 中多左隻巴神有得突破 又中埋ZAHA

大勝吧！利記

廢版lkk 波唔痴腳又慢

我覺得無咁順攤 下年白銅都有機會二線

德國核心

德國既話werner勁佢九條街

Werner 仲衰過rashford

呢隻game 前場3隻是撚但
後面7隻先麻煩
由其cmf

yes. 中場on9真係唔洗玩

中場標準配備係普巴+kante??

偉拉 普巴

我中場唔齊腳都廢事玩5*

Pes2019個網站更新左

有拉素喎

點會冇

無左musa

意假係得祖記拎唔到license
Musa去左沙地搵食喇，應該唔會再有佢

普巴not that good
No.1 De rossi

英超係咪全部有？

差d全部冇
得利同阿有咋

見到個會徽同球衣已經唔想用

所以我主力AN機版就係咁解

日本仔越黎越寒酸 離執柒不遠

隻game day one玩到依加

原來有16s？

馬昆奴斯下季升黑 但係D數值廢左咁多 現實去左打防中 又唔跟

大家無體會唔會用金回體刷活動

no

傻的嗎

慢慢打啦 最多SIM打唔晒

個account好齊人
次次所有任都打晒

老屎忽

呢家巡迴先得6千幾tp 都唔知打唔打得切

正常一場至少二千五tp 三萬ok嘅

打完tour
sim都去到30000了

sim打到萬五就算 養老mode等19

我新手 打緊標準咋 有次揀職業比巴黎抄6 0

50000有金波喎

聲望值幾多 打ai一粒一粒星咁練上去 打上五星 雖然有時ai莫名其妙地開咗外掛咁

可能球員太廢
gp抽下人啦

太悶+Gold plus抽屎 不了

無

澳洲16 autumn

吓， 我都係由day one 用vpn 係澳洲google play down, 見依家全部17都唔記得咗了

加油

個時16a 有黑波史摩寧

sim先好 㩒個制搞掂
pvp咁花精神先一場3000gp

掛機有得洗gp係正 不過有時見ai做戇鳩嘢真心谷氣

頭嗰兩場 入十鳩幾球 晒撚晒D時間

sim精粹係可以做住其他野sim
邊有人會睇住個mon

Any AN PVP?
696-309-412

ios pvp

夜d

2星p場? 想學野

gogo me 720 283 398

wait 5 mins

入一球當我嬴
完全唔夠打
成日禁錯制/拉左中堅出去

打多場?
完全唔識點封線/突破
比你封哂

仲以為可以輸少兩粒
你好似每個機會都把握到睇到幾時封同傳咁
到底點做到

玩得多就會熟囇球員啲走位

我第二場防守有冇好左少少
雖然都係輸三粒

第一場rating 600-700 第二場800

竟然有800
唔介意我太廢既話得閒搵你學野

ok
你係咪bench得白波

真係學到野 平時pvp果班無個識玩咁

係
下半場除左前鋒全部見紅

平時玩係前鋒見紅先

pvp 3000/7000gp活動有時都多勁人
平時冇reward嗰隻就多新手，所以我寧願睇下呢個post有冇人pvp

頭先打無reward 850分
我炒佢5-1走場

平時3000gp 真係600開始都未必穩嬴

感覺你守強攻弱
加上冇sub,啲前鋒一紅箭就gg

你幾時同我433 pvp

不過尋日高普咁廢 我見到佢個433都唔開胃

仲以為你用高普

同我pvp好過啦

any an pvp

炒到你訓唔著

yes me 433 only have 3*

4* 今晚我要踢沙利波了

無咁快
要等多陣

咁我要去沖個涼先了

預1點

唔識防守

wait 5min

證明你wifi問題
唔係人地想走場

btw 教我防守please

我失得仲多
平時有西蒙尼carry好好多

你玩得黎都改版啦

now?

5 star?

5星球員太屈了

play 3 star?

險勝

one more

棄用左lkk?

遠射太無效率

有無人想屠me

想橫傳 傳左上前又失波

哥狗一堆人沖晒上去 但係無個交得落手 一無左個波就即刻收皮 後防廢過雪糕筒

拉布

下半埸你短時間內連失三球

werner save the world
last one?

an or ios

ok
西蒙尼勁咁多

Ios

控唔掂 出唔出3隻哈比人中場好

咁揾三大聖獸

巴塞嚟

等我10分鐘？

邊3隻先

好似真係無乜金波技術型

720 283 398

werner see u tmr night

加咗

play what *?

5*

唔知做乜lag

應該我個WiFi,之前打都lag

你隻馬甸尼幾多級

4g呢？

53

課定用導師升

梗係limit breaker升
點會有人抽legend黎突破

玩多場瞓？

你隻奧巴唔係人類

臨尾香

比比無體力

de gea on99出迎
不過你今場c7 mertens勁到

聽日朗尼會復仇

五星出朗尼
唔輸就奇

58級的

lv58 可能rating都未有85

86

谷9氣個陣打邀請賽10000tp打巴黎係咁輸
即課238$ 3300coins抽
即中馬些路 大衛施華 金都有懦夫 雲迪 獲加 辛尼 文尼 法卡奧 外購 440conis 五百幾管理教練 即贏邀請賽

嘩屌辛尼 文尼合左我成個月
土豪真係好

二百幾蚊姐

一蚊都無課過

之前個陣amf後面都係銅銀 自己打到好無癮

不要再提
見日本🇯🇵2:0比利時🇧🇪
即課賀下佢
點撚知課完2:3

2:0以為日本第一次入8強舉國狂賀
又多活動優惠....

銀卡係咪多數廢?洗唔洗留 我一抽返黎賣左

唔洗留
留都冇用
17Malcom銀
18金
你手上個隻17銀唔會自動轉金

再重申一次：真係冇必要壓星

你想睇c7慶祝定睇depay 插花

年輕人即係年輕人

遲下出feature player/ legend 先課喇

課左三次，只抽保黑十連
1: 奧燒
2: 細哨
3: 大猩猩

下季未必需要再玩壓星
不過二星隊有二星隊既好玩，呢樣真既

之前聽過會出龍格保/皮利斯/蘇金保同比堤
唔知有冇奧華馬斯呢

新手留名 等出列高巴同阿祖就抽

朗拿度都無，點抽呀？

列高巴當年我細細個都好鍾意用

下季有阿祖，但冇左雞巴
國米神鋒組合

2019 目標：史高斯，謝拉特
唔想再用Matthaus 打cmf/ dmf 需要好勁，但冇親切感

冇左告魯夫

有

433防守真係太廢
好易被人俾直線單刀

會upgrade轉金

十抽有4隻勁算係咁
不過下次記得用gp買教練

抽到alisson
下季係咪會好勁

而家都好勁，改強番

可以換走cg

我得Ederson，唔知邊隻勁啲？

其實pes打玩家係你地係咪多數lag機 你地都打到?

20level kante打三星屈到仆街

放隻跑狗，有波就長傳

有我偶像列高巴

卻奧斯勁唔勁?

唔勁，一拍就飛飛

冇lag

金波卷中卡斯美路

小小lag同唔順一定有

play store啲評論狂屌konami 雖然我都玩到燥哂底

恭喜 可能係下集最強dmf

今日4場pvp都同你地pvp一樣咁順

連日本仔/歐美多數順

應該都係佢，巴西冇左佢就俾比利時SM

我覺得佢dmf黎講有d細粒

12月幾號UPDATE?

13

我鍾一高一矮既DMF

THX

頭先燥得滯 課左5000coins 又抽多廿隻
有邊隻係掂 ?

真心 無咩掂
得普巴 高圖 卻奧斯用得過
建議你課多5000coins

又課

原來古天奴都係廢

堅廢
無fake你

打攻中好過翼 因為冇速

放amf
唔打翼就ok

不過雲迪克真係勁，洛夫雲都唔錯 反而啲黑卡無個幫到手

sane suarez/aguero mane

kroos matuidi pogba
marcelo vvd lovern carvajal/walker

courtois/stegen

夠你贏superstar了
或者用西蒙尼4222

個人認為 普巴 古圖 vvd mane sane kane walker 馬杜迪 卡華查 艾利臣ok

thx巴打 希望更新完唔洗再課

你拎班1 level既人去玩？ 玩鬼咩

享受抽野